
                      No creo que sea la mejor película del UCM, ni que Killmonger sea el mejor villano del UCM o que es comparable con el joker de Heath Ledger, pero la película supero mis expectativas, momentos epicos, muy buen guion, buena historia, buen reparto, buen vestuario, lo tiene todo.

Mi nota: 9,5/10
        
            